［真人真事］笑話一則

話說

我個frd個frd

佢18歲

早幾日喺理大

走唔到

跟著

去左自首

但係唔記得佢自己已經18左

一自首

比狗拘留左48粒鐘

完